★［圖］2003年樓價List !!

如果同期買匯豐股票就跌到pk

唔好再提啦 生不逢時

兩球唔使買到康怡

當時平均人工幾多

差不多每年升一百萬，仲要全無風險

同現在差不多

咁2003後出世果班呢？

儲定錢等下次爆破

咁就可以瀨落老豆老母到啦

公務員最荀
輕鬆供1000尺二百萬
自住都變二千萬

sars一世人有幾多次？

當年我讀緊U

就算再爆任何病毒，都只有趁低吸納=唔會跌

沙士果年你有兩球閒錢響手咩

就算有, 你敢響香港買樓咩?
陣間買完個單位之後下個禮拜你棟野變淘大E 座 2號咁點算?

冇兩球閒錢響手的話
你又憑咩覺得03年銀行會肯借錢俾你?

500幾尺都係百三萬, 正呀派

就係講緊有無兩球係手

FG 個時得4、5K 人工

一球我有，買住d 幾百呎自住先

銀行除左工務員 會借之外，乜柒人都好難借到

陳年嘢就講都冇謂啦
30年前太古賣十幾萬一個單位又攞嚟講咩

正解 班傻仔以為只要等到下次自己就有機會買到

利申 冇樓窮撚

點會唔敢買？個病毒係咪會搞到世界末日？
大把人狂掃依家發撚左啦

因為第d私人公司（中小企業）連老細自己都冇可能估計到生存幾耐，更何況打工果批

你睇左結果，梗係咁講

等食屎啦依家
成千萬買間狗屋返黎

又講番 03 年

果陣保撚得住份工 偷笑啦 仲話買樓

果陣幾多人要走出街扮工
仲話要有錢買樓

馬後炮

我當而家fg有三倍左右，樓價呢

樓價GOGOGOGO

果陣有大把人狂掃就唔會跌價啦
你估個個呂不韋咩

唔駛講
樓貴係事實

我個名

你識遇知未來你買咩都賺啦..
問題係個陣98年個市已經趺左轉,有D人已為已經係低點
點解03再趺多轉
邊個估到之後會升得咁快?

當年fresh grad 6k

咪就係，可以預知未來，直接去澳門走轉仲實際

而家覺得樓價只升不跌仆住入市真係睇路

90後全部未出黎做野都無機會啦

二百萬一千呎
仲要港島鰂魚涌果邊
而家果到升到癲啦咁多商廈

十幾年前深圳樓價同依家比都差十倍

點解有人覺得03樓價低係因為病毒驚冇命

依家咪都係萬4, 但樓價已經3-5倍
仲有2000年頭抽公屋都仲有好快
計住屋, 香港十幾年前的確比依家好得多

所以依家啲廢老講乜都係on9
仲好意思教訓後生個班

我屋企sars買樓，但係新界買，睇返其實可以買到康怡，因為只係差幾十萬，但屋企人自己想住返自己區

有人當年買左HSBC股票（好似$1XX)，唸住穩陣，現在輸到仆街

d股息都唔知冚到平手未？

當年百零萬已經好多人呻貴

Sad but true
我唸都多20%既

當年李+X賣 半山一號$4XXX 呎已經被人屌到飛起（話太貴）

我諗下次再爆, 肯定係歷年嚟最勁最深最猛

失業率勁高, 樓價插得仲勁過 SARS
依家風光既人分分鐘跳樓

唯有下世投胎去注好人家啦

當年沙士有幾多人經歷過?
日日打丈咁，一有發燒病徵就捉去隔離，日日口罩不離口，人心惶惶，仲講咩買樓。我只記得當年日日放假屋企打aoc

唔知當年銀行唔會按嘅幾多歲？

當年屋企買南豐嗰陣好似25萬有找
今時今日已經過500萬

下次爆可能唔係病毒 係支爆

X2

支爆！永不反彈！永不返身

到時跌都會係因為銀行唔肯按
你真係有現金先好

樓上乜柒都賴得一餐
又賴無錢
又賴銀行唔會借

銀行唔借錢比你佢食西北風咩

我老豆就03年同銀行借錢買的士買黃埔
點撚樣會銀行淨係會借比公務員

純粹指出銀行唔會淨係借比公務員

你又憑咩覺得將來唔會有依啲機會

當年好似有首次置業貸款

純9up，有錯請屌
當年入息中位數應該得萬頭咁上下，仲要當時環境好差，通縮。上車嘅樓價約100萬
依家入息中位數都係1萬5左右，而且通漲嚴重，上車樓價要成三四百萬。
對比一下，依家要買樓係難好多。

算啦, 把握到個次機會既人, 已經發哂達, 財大氣粗, 實乜都話唔難架啦 , 之後下一句就話後生仔廢囉

係，上代香港人典型性格

早幾年仲借到95%

高過而家囉

高一千蚊左右

家庭15,700 (統計處)

你憑咩咁有信心而家一代發晒達唔會財大氣粗，乜都話唔難先？

果時係中學雞，無錢買

而家睇返 似車位價

香港地真係要發死人財先發到達
09年屋企買樓195萬 而家市值500萬 租緊$14000比人

唯一冇變係aa狗
市好同跌到趴街都叫人gogogo

華蘭唔到一百萬

當個個都諗住掃貨 個價重有鬼得跌咩

屌 講呢d, 唔好搵九七前黎比較？

居屋王118萬

有冇2023年樓價

好撚灰

祥益謝利官表示，日前天水圍嘉湖山莊6期(美湖居)錄得1宗區內首置上車客成交個案，原業主於1997年06月以約340.5萬元購入單位，是次轉手帳 麵虧蝕約30.5萬元。

生不逢時呀

有邊度唔係 時勢做英雄

而家我兩層樓市值加埋有7百幾萬，但兩層加埋都冇9百尺，如果以前03年用7百幾萬買，應該買到3千尺以上

當年沙士你有冇出街玩？當年海洋公園好似包場咁。個個唔敢出街，驚無咗份工，當然唔敢買樓。比你當年有份工有啲錢都唔敢買樓啦，依家講咪無敵囉

你唔on9, 咁當時有冇叫佢地掃貨?

屌啦星 老子如果早十零年
一定買到

當年仲細 無太大感覺

船頭驚鬼船尾驚賊
窮足一世都係扺死

股票都唔會隻隻一齊升，但港樓就連凶宅都大升

黎多劑金融行星撞地球 世紀傳染病

馬後炮

當時沙士，邊個敢買樓

再嚟多次都唔會有沙士價啦

果陣標記魚蛋河賣$5都要拍烏蠅呀

最少我識兩個，我媽同我中學同學，同樣屯門樓70萬樓價，我媽就full pay，我同學就供30年，以加供緊1500蚊一個月

屌又係emoji 狗

補充反，以加升左5倍，但賣左就全家無地方住，所以升幾多都無用。

如果地破爆炸咁你買唔買?

又問番你地啦

如果支爆，樓市跌5成
你又敢唔敢買

要樓價去番之前個價係可以 只要有地球爆炸呢D誇張野就得

支那搞 第二次文化大革命咪得

跌係因為冇人買
有人買就唔會跌
好難想像成個市場唔想買樓而你又想買
但係如果你眼光睇得咁通透
就算樓價唔跌
以你眼光買股都夠你發達

工都未必保得住仲買樓

你當年入咗幾多間咁醒啊？又想話自己當年小學雞中學雞那有錢啊？

我當年係真係得小學五年班
不過有親戚向西洋菜街買左兩間地鋪
屋企人買左層樓

純粹係講緊你唔敢係你個人問題
依家講唔係無敵亦唔係事後孔明
敢係03年買物業大有人在

如果有下次
香港人只會寄望死得越多人越好
我係

痴線咁黑心
我就淨係望死返啲蝗蟲就夠

上年畢業，細細個學呀sa做雛妓或者買到

但更多本身係業主已經跌到爆咗廠，負資產，call loan 一街都係，所以先會人踩人出貨

我比多次沙士你咁又點，你覺得樓價會跌到仆街咩？果時係因為未經歷過，你覺得爆多次班業主會咁撚蠢賤賣咩？

跌到爆咗廠，call loan 一街都係
咁係成班炒家自己太過投機取巧
無咁大個頭學人戴咁大頂帽
完全唔唔評估自己承唔承受得起泡沫爆破風險
但亦都係多得依班炒家先提供到咁好機會比我地依啲普通人上車

80年代因為97前途問題引發移民潮
97年金融風暴
03年沙士
08年金融海嘯
獲獲新鮮獲獲甘 全部都係機會

賤賣可以係有好多原因既
可以係等住啲錢去醫病 去移民
又或者係啲白痴炒家終於都撐唔住要爆煲逼住去賤賣

好平

差緊銀行幾錢先
你想買銀行都未必借

痴線

而家兩層共差260萬未供 有排供

兩層都只係差二百幾未供 妒忌

屋企兩棟樓差緊銀行700萬

係市值700萬
早幾年買落既話可能供左好少咋

我o個2百幾萬分左30年供

如果供完岩岩好60歲

供個額好少姐

果時m記part time 都係講緊12至15蚊一個鐘

講真 沙士果年咩景你唔係唔記得呀 冇人出街消費 經濟差到仆街 零售飲食炒人炒到仆街 好多人工都保唔住 就算有積蓄都唔敢拎黎fullpay買樓 沙士fullpay買得果班 本身已經係好有錢 唔會受經濟環境影響到 愈有就愈有

當年全香港有22%按揭變成負資產
你估有幾多係投資者？

當時你咁嘅大環境，有幾多人真係在非必要情況下買樓？

嗰時咩環境而家咩環境啊大佬

等如現在叫你買石油股/匯豐一樣

lm

個時屋企有諗過買清水灣半島
過千呎, 一,兩年樓齡都好似只係一球半多少少
不過果時成個香港死城咁, 最後無入貨
當時夠膽買樓既真係抵佢地發達

我老豆嗰時揸全副身家1球加我地住緊間屋周圍問銀行借/按
總共出咗3間屋
個律師都屌我老豆係咪痴撚線
而家晨早供完
還埋錢仲有1球cash+4間屋+1.5塊地
un un腳咁繼續做低下階層朝九晚五

可能是兇宅

有地？原居民？

買農地
本來諗住買嚟退休種嘢娛樂
點知遇上附近收地所以半荒廢
等幾年後起好哂個價應該幾倍咁上

果時老豆買左300幾萬，而家升過2000萬

呢下精警

最記得2003年你話買樓，不單止冇"伯母的雞脾"仲要俾人狂駡:

你買負資產

樓上果班話2003買樓冇壓力係咪黐線GA?

你$4X買匯豐都好大壓力啦！

做馬後炮冇成本
事實上無論股市樓市
市場上大部分人都係升市睇升
跌市睇跌

呢個真

睇返結果講返轉頭梗係容易
點解唔講自己冇買上期六合彩頭獎果6個數字，比買樓發達黎得仲簡單

利申：冇樓毒L

咁依家係咪要all in石油股？

屋企自細婆媳關係好差
沙士果年董建華唔知搞咩貸款
老豆忍唔住買左然後一家四口搬出去
雙親打份牛工死慳死抵供十一年供起左
但如果只係自住既話其實冇咩分別
就算升到一億都冇本事賣
有兩層揸手果班就唔係咁講

加按買多層

馬後炮係人都識講,
如果一星期前,
大亞灣核電站爆炸 / 殞石撞香港,
太古城千呎跌到300萬,
今日跌到200萬,
無人知災害幾時完,
淨係知香港政府通知所有人唔好外出,
中小學校停課,
TVB日日報導今日有幾多人入廠, 有幾多人食左,
你而家有200萬cash, 你會唔會買樓?

*死

03之後仲有08，問題係之後升左n年

之後呢

六合彩都每隔2日開，03 、08，跟住呢？

跟住幾時到我中

而家香港人人工都升左唔止10倍啦

又係你

有冇呀 十倍

2003年請洗碗$1000/月？

大學生當年搵到3,4000蚊已經好好 有工返
而家FG郩下三四萬

都出唔到街,打電話叫外賣?

但話時話，沙士果期依舊好多人出砵蘭街叫雞

其實香港依家d樓唔係貴，你開個post問下拉登仔人工就知，30k以上佔左八成，仲要係廿幾三十歲就搵到，有d仲50k起跳，仲要話覺得窮

咁既人工話樓價貴？冇撚野下嘛

實有人衝出黎話30k唔夠洗

租屋20k
車費雜費食飯9k
儲1k

事實 而家一個人50K先勉強生存到

其實仲可以點講落去？

冇睇幾個星期人工post,原來已經進化到50k先夠生存

條數變左

租屋35k
車費雜費食飯14k
儲1k

通脹害人不淺

仲慘過做鬼

揸住historical data 打飛機就當然咩都得

如果我早三十年出世, 我炒股勁過大劉啦

同巴菲特同輩 見乜股票都買

我當你真係50k一個月
一個月儲30k
一年儲36萬
幾撚事先儲到個500呎單位
同埋有幾多人一個月儲到30k
樓上仲要有人講大把fg 30-40k
我見識少？

500呎400萬屯門有
400萬樓淨成本55萬+簡單裝修+電器 你預 80萬鬆
壓力測試37K
輕鬆3年置業

巴打肯定冇入過人工post

或者你自己可以開post做下測試

入面好多
"今年25搵35k,份工好hea,想轉工"

"今年27 搵得30k"

"今年25,fg出黎得24k 戶口有800k點樣滾大佢"

"35歲，47k 零ot "

幾時又sars

你第一日見蓋巴留言

吹下姐

好撚佩服我老豆老母沙士買樓公屋仔上到私樓
個時好似如果你放間公屋出黎買私樓政府會有資助

呢班人都係房屋問題幫凶

腦魔又不願面對

我個陣8歲咋😘

你依家都係大一姐

推

好

咁遲出世係班廢青自己廢啫
係醒既就早啲出世賺錢把握機會啦

公務員得，銀行會借

真架fg要搵4,50K根本就唔難

人工條數真係有
講緊我果行垃圾freshgrad on99坐係度都25k
做幾年都40up
同當年比都都3/4倍
樓價我睇都真係仲有得升
香港人有錢/儲錢既能力好強

邊行咁撚筍？

讓一部份人富起來

咪撚ON9啦
當時銀行淨係會借俾公務員同自己銀行職員
因為鐵飯碗唔會炒你有得還
其他私人工真係唔借架

喺Daddy間公司做，坐多3年做埋老細，個個月500k up

生不逢時
個陣得9歲

我做屋村保安 身邊d人最少都三萬

你就真係戇鳩
乜撚野淨係借公務員

咁我屋企啲錢唔通自己印出黎
唔同銀行借點撚樣買咁多野
零首期聽撚過未

乜柒都未經歷過就咪撚向到鳩up啦

當年中三